中國人，曾經是這樣的

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

以前既中國人同而家好大分別 什至比香港人更前
而家既中國人變哂on99咁

某程度89民運係啟蒙左一代香港人

爭咩取民主呀
而家班中國人就醒啦
知道錢先係最有用
民主制唔可以當飯食架
只有錢先係萬能
錢多到一個點仲可以操縱各民主國家做我隻狗

北京賤種學渣出賣3名義士呢？
中國人，曾經是這樣的賤！

1989年5月23日，也就是中共高層宣佈北京戒嚴後的幾天，魯德成及其瀏陽同鄉余志堅、喻東嶽一道向天安門城樓上的毛澤東像潑灑污物，被廣場學生糾察隊扭送公安。後來當局將三人重判：喻東嶽（22歲）無期；余志堅（25歲）20年；魯德成（26歲）16年。採取這一行動之前，他們還在天安門城樓上懸掛了標語“五千年專制到此可以告一段落，個人崇拜從此可以休矣”，史稱天安門三君子案或天安門毛澤東像污損案。有後人評論：這是毛澤東和中共在大陸執政以來，開天闢地頭一次，前無古人，後有來者（至少又有三次毛像遭人潑污）。他們又被稱為：湖南三壯士。

喻東嶽當時23歲，是瀏陽日報美術編輯；余志堅25歲，是瀏陽小學老師；魯德成也是25歲，是湖南汽車運輸公司司機。八九學運領袖王丹後來說：他們受罪，學生有責任。王丹、吾爾開希、王超華等學運領袖還聯名發表聲明，對三人入獄坐牢表示道歉和遺憾。

魯德成5月中旬在其居住的加拿大卡爾加里接受了蘋果日報的採訪。蘋果日報援引他的話說，民運人士“30年來沒有進步，就是把六四當成產業、當成工程、當成經營項目，衍生出經營反共的生意人。”

現年56歲的魯德成認為有人把六四當成生財之道，口號喊得震天響，但他們總是原地踏步。他說：“年復一年，月復一月，足足30年！中國民運人士推動民主化未見絲毫寸進，中國反而一年比一年專制，去年國家主席習近平更修改憲法取消國家主席任期限制，民主不進反退。”

而家上網9up幾句都比人和諧，發表啲「危險思想讀物」就有可能比人拉，你所講更前嘅人都比人拉晒啦

比占碌扁哂

占占占 人

有膽識 有志向 有遠見既
通通都係文革同六四被害

所以剩低既都係乖乖服從既狗

以前既中國人真係靚

對, 一直以來, 都係咁醜惡

8964, 篤灰義士

一直垃圾

啟蒙香港人三十年黎用和理非方式抗爭？

嗰陣既中國人反而個樣好睇啲

lm